有冇人知咁樣保險幾錢？

想聽下報價
23歲
甩左P兩年
無出過事
三保同全保都想聽下
可能會出A45 or RS3
唔該!
歡迎留TG 我add 你

諗都唔洗諗

點解呀

大匹數車 通常唔受兩三年牌 玩
過200匹同超過2500cc 要睇保險老
除非公司名義 唔係個人申請好貴同無乜人受

公司名義或者 公務員 就會平好多

自已去三聯或者TARGET問啦

好

甩左p 即係當二年駕駛經驗啦 點會唔受啊
歲數唔夠最多加墊底
不過馬力大 出全保未必有公司受 咁多代理保險公司一定有一間受你三保 大概22000-26000不等

25000出到冇問題，墊底高少少咁解

20歲2年牌出唔出到golf gti mk5 棍仔

無話出唔到 錢可以解決問題

點解仲會有人應你果下先神奇

你出到同我講聲邊間

阿活復活

原po反而冇人理

TG: fbi348 報價

點解會有人認真答你

我點知點解

我六年前25 歲
335i Coupe 0NCB 第一份自己名車保
萬三蚊

呢家好多保險公司所謂既合法年齡
係25歲到